有冇人買過senz既傘？

好唔好用同埋會唔會整濕隻腳？

你講緊買遮？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

買過最初版
有啲細，一定會濕腳
無風的話唔太好用
有風的話，基本上係遮到上身唔濕only
收遮幾煩下，一定會濕手
同樣價錢有其他選擇

係

你咩size先？
有隻xxl好大把

會整濕把遮

Blunt又點睇？
高級嘢又有好大嘅size

仲可以有咩選擇？
已經係最貴過堆

有幾把blunt ，但重
senz 垃圾黎

Y senz are trash呢

Fox umbrella

唔夠大
除咗handmade 之外有咩其他功能？

幾型仔
但上次10號波拎左出街試下
吹爛左

Blunt會漏水 好撚On9

Euroschirm

Fox 最大42”圓周
比起Senz xxl(107cm圓周)更好用
因為Fox係一個正圓形

唔係呀嘛

本身設計問題定係點先

Nah
So cheap

之但係佢遮到書包？

我諗關啲布料事 係個中心位會滲入黎 細雨都頂到下
大雨小小就會係中間滲

因為我經過個“峽谷位”特別大風
係人都吹撚走個種
眼鏡一開波就吹走左
差d搵唔返
所以都唔怪得佢既
同埋你正路唔好話10號波
8號波都唔會出街啦

Senz係遮到背囊但個人前面會濕，連上身都會濺濕
得個頭可以幸免
同埋Senz個遮柄無勾，得條手繩，用開落就會覺得on9

同埋只係吹灣左一條遮骨咁多姐
仲可以正常用

可能你唔好彩買咗把品質差嘅遮

我屋企有3把 2把普通 一把碳纖版
Snez我都有 夠輕夠平夠好用 但係個型唔係好大眾化

Senz平
咁你覺得senz好啲定blunt?

senz自私毒撚遮
blunt可以遮埋人

Senz xxl遮兩個

你贏

但我記得blunt有啲特別款幾正

買過 打風出街吹爆左
之後影返相send email比佢
佢真係寄返一把新比我

但結果再次打風 再次吹爛 之後放棄

其實把傘幾重 個人認為唔算太好用

果時我係第一代 唔知宜家有無改善

Senz 型啲

直同摺都有 基本上依個牌子嘅遮都唔算特別好用
直就收遮會一野彈返啲水落身度 要自己頂住等佢收得慢啲
同埋收完唔縛返埋就唔可以垂低 如果唔係啲骨會自己撐開
摺就見到佢近關節位嘅布都比啲關節磨到勁薄就爛咁款 同要摺返埋好拎煩
不過擋風個陣真係好爽 會feel到佢有度升力升起把遮

Btw邊有遮可以擋埋腳..

我有啦，啲尼龍料好廢，未用夠一年就霉晒，你睇張圖啲印就係霉咗，好肉酸，啲料又唔夠挺，好似件衫比人練到好巢咁，仲衰過百令蚊一把嘅無印，其實佢標榜大風都唔會反，但香港有幾何大風呀，得物無所用只係一把普通遮都要4 5百蚊我覺得唔值囉，有啲後悔㗎

講漏咗縮骨款等佢乾比其他遮要等好耐
拎返工放工都未乾，所以有時索性自己抺乾佢

我初版無呢個問題
自己摸過，新版啲料係cheap啲

係咩，頂佢賣咁貴仲要cheap咗

呢把如何？

呢把好過
玻璃纖維遮骨夠實用
不過作為senz用家，好明白佢個與眾不同嘅design 先係最吸引嘅

遮都咁講究
都唔捨得買貴野
都係用下uniqlo,muji縮骨遮，7-11全黑直遮

呢啲我地有錢人玩意你唔明架啦

Senz d 用料真係世界級垃圾

咁我依家買唔買好

有幾把
但其實D料好差

senz 垃圾到on9 7仔遮都好過佢 咪撚買
捨得就買fox

senz好啊senz，我有把
特別在佢有一邊長，邊有人擔遮手放中間㗎
重點係一邊長一邊短，遮女啱晒